連儂牆絕對唔係失民心 相反係吸納中立民意嘅終極武器！

連儂牆絕對唔係失民心
相反係吸納中立民意嘅終極武器！

連登仔有時太在意連登代表哂主流民意 呀叔師奶上Fb睇片架 好多上左年紀嘅師奶呀叔 吸收資訊主要係fb各大社區群組

識得講兄弟爬山就唔好分化喇
五大訴求要做 連儂牆都要做
九龍灣後生仔比人打 捨身成仁
其實喺中立受眾群贏哂民意 好多中立嘅人都知道呢家藍絲廢老會周街打人
打人上哂網有哂片 是非黑白一睇就知 呢招同之前開電視播黑警打人片一樣咁有效！

十八區區區貼 同以前喺中環效果相差十萬八千里！ 如果無用 點會咁多藍絲廢老出嚟？

Be Water! 兄弟爬山 各有各做！

推！

推

推比大家見到

夠了, 星期5/6/日 請推返遊行POST

各位連儂牆嘅朋友唔洗灰心 唔好被分化
其實係做緊一種非常成功嘅社區工作

有好多人出唔到嚟游行 但係支持我地
連儂牆吸納緊就係呢一批/政治冷感/中立和理非民意
同方向意見你都接受唔到 仲點爭取民主

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

我唔係反對
我係支持連儂牆只貼不守

出面已有人屌連儂牆太多POST
雖然我唔知個D係人係鬼
但都想做返個平衡5/6/日主力講返遊行
大家協調下啦

歡迎 兄弟爬山各有各做

建制派區議員見到連儂牆係會驚

啱！
只貼不守，貼完就走！

Push

兄弟爬山各有各做喇
除左光復屯門公園
所有大游行帶埋朋友去足 問心無愧
流動式連儂牆效果遠比你地想像中大

支持 推 唔好比人分化

各有各做
但係記得一齊做主線

無錯 推

推到比大家見到
主線支線全部做哂 兄弟爬山 各有各做！

冇錯

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

幫你推

巴打講得好

幫推

宜家睇黎，「連儂蓮花圖」係最佳武器。

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

你見佢地咁大力度破壞,反映內心好驚

exact7ly

剛剛係銅鑼灣連儂，蓮花圖特別吸引到長者停留。

推呀

收到 push

記住策略
保留力量
只貼不守

撕一貼百
同啲廢老鬥長氣

只貼不守，撕一貼十

支持 be water

鐘意巴打username 推

只貼不守，撕一貼百！

Thanks

連儂牆 長輩圖 遍地開花！

再推

係咪巳經有黑社會

同意，一條心，遊行時遊行，無遊行時靠牆做宣傳。兩者根本可相輔相成。最緊要係唔好執著守牆，保障安全。撕左牆，係可以再建立。一張紙貼返好容易。一個手足傷左就好傷士氣。最緊進退得宜！

岩呀

推 有巴打話用長輩圖有妙用

我覺得 連儂牆 可以再進化下, 除左比市民集氣/ 加油之外。

可以做D 教學既工作, 始終有D中立D既朋友未必識/個個會自己上網搵D資料

例如: 警監會不可信. 可以做多小小原因點解警監會不可信, 要中立既人 知道我地唔係無理咁要求

FROM: HOCC FB.

例如: 監控燈柱 , 可以講下佢咩一回事, 會收集D咩 ,有咩影響 ,

推到比大家見到

連儂牆 已經做到可以令一班中立既朋友 停低去慢慢睇, 所以絕對可以做更加多野既, 將TBB 從來都唔會講既事實話比大家知

加闊佢既影響力

無錯 好多連登巴絲打誤會左受眾群

沉默的大多數人 係唔會上連登 流動式連儂牆可以直達佢地 改變佢地諗法

輕輕一推

push

同意！越做得正確，一定有反應

根本搞連儂牆既手足，到真正有集會或者遊行既時候都會一齊出黎
只要大家唔好忘記初衷，各有各做